BJ會炒彭黛玲

比佢做保守黨主席
明升暗降
bno最終應該都會卡住係5+1
重開/ROA/傳一代 全部玩完

倒過來睇佢上任後

香港bno 一定會平權

BNO 5+1其實已經唔錯啦
而家又唔係收番5+1個決定
咁有咩好擔心

點解？

「倒過來睇」
邊度鄉下呀同志

保守黨主席係管黨務

走30年數
得5+1
97後全部唔受惠
我就一定唔收貨

BJ下年年頭辭職
係明升

BJ冇可能辭職

97後根本唔係UK管嘅地方出世 點俾
要搞多個簽證計劃嘅話 一開始唔使搞BNO 5+1
97後就去加拿大/澳洲啦

bno持有人啲仔女呢
點解一個國籍會冇得繼承咁荒謬

仔女唔係可以咩？

你見到邊個BNO 97後既仔女拎住一本屬於自己既BNO

5+1 既仔女本身都好似可以

驚西咩

Bno平權係兩黨共識

呢單嘢主因係home office有人指控patal玩bullying部門的公務員
BJ攬咗佢都好耐，而家權宜之計
唔關亦應該唔影響香港政策

撚有咩
可以當親屬帶埋去咋 中國籍
票冇得投 兵又冇得當

彭黛玲睇落都似果d好惡頂既女上司
爭在佢結咗婚

其實個個都睇究竟拜登贏定侵贏
拜登贏就奶中共 侵贏就奶美共

放過風試探，呢個時候換保守黨主席，到時睇下點

其實好多時呢啲政策好睇個大臣個人諗法

但BJ本身都係撐5+1
加上你BNO係國民 法理點都講唔通
國際上超難睇 上次賣甩猶太佬已經比人屌到化
反正每年都收幾十萬炸彈佬東歐仔
倒不如拎個QUOTA出黎收真正既國民

5+1依家當然係共識
邊個做PM都好難收返
問題係有冇進一步平權

母親艦都出埋我只會諗係咪要開拖撤僑定打番去
5+1唔需要太擔心
講到明英國上面班官讚成 連最惡搞既英國鄉民都讚成
完全WINWIN 有錢有人有名聲 MBGA

BNO唔係citizenship BNO主要係俾殖民地嘅人 連個殖民地都冇咗 仲出條毛咩
而且如果有繼承 呢一代有 下代又有 即係UK管唔到嘅香港會不停有新BNO
佢而家已經俾有BNO嘅人帶下一代去UK 解決呢個問題

而家有左加拿大 無咩人去uk
又快又正

BC非英國領土出世都係只傳一代

你始終唔係加拿大人

平權係跟法理
之後先到政治因素

係跟法理一早平咗權啦

英國唔信xiang gang既文件係明智之舉

97後出世又真係唔一定保有bno權
連英治時期都未經歷過就要求人地送國藉比你
唔係每個國藉都一定憑旨傳一代

人地都講左嫌人工低唔想做
咩叫冇可能
你係佢本人？

97後父母冇bno當然唔應該受益
依家講緊bno持有人子女

全世界絕大部分國家國籍都有得傳㗎啦

所以有個折衷方法係比ROA BNO
唔使直接變BC

97 年未滿18 都有bno

有本事咪自己申請移民
全世界任你揀

宜家唔使你識英文
唔識字 冇錢 都收你
仲唔滿意

咁你都幾cheap
本身走咗你30年數
依家比返少少你就咁撚開心

97前 冇bno一樣唔受惠 仲冇道理

有5+1你仲想點

都好嘅，起碼破撚咗班社運freerider bno撚嘅移民幻想。

你唔收貨又可以點？係連登鳩噏？

97後就認命，或者再投過胎好過啦。

諗起個Hong Kong bill無限延期

同意㗎

錯係四黨

5+1唔會收返啦

仲以為係卡住條法案過唔到

其實工黨一直唔嗲唔吊咁
出咗5+1之後先有明確表態
而且工黨唔會唔知bno票大部分都會入保守黨袋

講緊卡住喺5+1
冇進一步跟進

到左派上位更加唔會唔做
但Lib Dem最撐全面平權

97前出世都唔攞BNO一係你有心做支那人，一係老豆老母想做支那人。而家點解要俾番班賤人？

即係5+1之後都冇居留權?

最好5+1取消埋添加呀
收咁多廢人做乜

係個邊就算讀書都有得投

其實97前未夠18歲都應該俾佢補
憑咩要個細路為佢老豆老母嘅錯負責

唔係
我意思係最後可能得5+1呢個計劃
冇其他更進取方案

唔得只有英藉人士可以投
本身冇Bno嘅人用5+1去都唔會有得投

唯有話有機會，但唔係100%
UK驗證唔到啲仔女係咪真仔女
所以依家5+1用一家人走既方法避開依個問題

揸特區護照撚有得投
英聯邦國家先得

咁5+1帶個仔女都可以係假啫

你個人到左UK，造假就有方法對付你
但單純係香港搞文件傳來傳去，有機會慢慢舟都變本BNO比你睇

你都冇講錯
咁係依家個現況就係有一班理應受益嘅人比人exclude咗

5+1 完左咪有
又唔係中途唔可以做野讀書

點解？一陣工黨話上台後大學學費減，加所有bno簽嘅住夠3年都可以用本地價學費，啲家長即刻投工黨

唔好散播錯誤資訊 OK ?

希望香港人記得保守黨份恩情
唔好咁快轉會

香港人見到工黨啲稅率都反胃啦

如果班左仔on9到搞universal income
一定會企出黎屌佢地老母 邊個國家都係

要堆砌理由總有一萬個理由

最近COVID大幅提高左UBI個接受度
日後真係分分鐘出現

我九七個年十五歲，我有bno, ok?

同埋我反對整啲永續中國香港人可以要西方權利既野
lifeboat唔可以永久存在

當年申請bno 要歸化英籍同向女皇宣誓，我諗住因為咁所以唔係個個父母都去做

我覺得依批係最大機會重開
話曬UK有出世紙留底
唔怕中伏

呢個我同意嘅
其他國家lifeboat應該有日落條款
但係英國唔應該

大家都好想做中國人

英國：97後關我撚事咩 成日認親認戚

人始終唔可以食兩家茶禮
到某個位實要clear cut

我都覺得係
5+1呢個要求其實唔過分
最不滿係後生嗰班冇得自己起行
同埋希望讀大學有home fee+免IHS

bj奶得biden, bno都凍過水啦

我成家都做左，我仲記得當年要去入境處搞，俾張紙我，好似有本聖經之類要按住，照紙讀，當年好鬼緊張

要怪就怪自己老豆老母啦支那種

去支那大都得

你有唔代表個個都有
你父母識得喺你細個果時幫你申請，唔代表個個都係
大把人都係97年岩岩出世，冇人幫佢地申請，所以冇bno。呢個係事實

而家你話「97 年未滿18 都有bno」係錯誤嘅assumption

錯就係錯，散播錯誤資訊仲係到大大聲講野

尋日睇仲話唔會炒

push